SkepticalFox 2017-2018
https://koreanrandom.com/forum/topic/29351-/

Доступные секции в hangar.chunk на данный момент:
omniLight
spotLight
pulseLight
pulseSpotLight
speedtree
particles
audio
model

Находясь в ангаре можно его перезагрузить с новыми данными нажав F10
Также можно убрать интерфейс нажав F11
Свободная камера: CapsLk + F3
